生日自己落街食咩慶祝好？？？？？？？？？？？？？？？？？

屎

維園d 人會幫你慶祝

唔去海洋公園行下？

幾萬枝爉燭有排你吹

牛歡喜

我係你樓下啦 落黎啦

Happy Birthday to me
梗係食壽包喇

屌你唔搵我食